（美股）大家點睇CHK?

切薩皮克能源公司 (Chesapeake Energy Corporation, NYSE: CHK）是美國第三大天然氣生產商，該公司在《財富》 500強中排名第309。

為甚麼股價會咁低？買得過嗎？

Lm

油價創新低 股價亦然

Rds.b啦

愈買愈跌

怕什麼 金融海嘯
都保持派息